我宣佈班唔罷工/縮沙罷工醫護係香港公敵

光復後全部公開斬首示眾

拉攏投罷果3000人

其他必需全部斬首示眾

咁唔罷工嘅香港人呢

香港最少要肅清500萬隻畜牲

香港得300萬打工仔

好撚驚驚呀

笑撚咗呀

消滅最少一半垃圾對香港絕對有利

拉

來吧

唔好咁明顯啦各位五毛